招喚eju巴打

係咪一定要考tofefl
個listening我覺得難過hkdse

Push

有冇巴打試過香港自修

睇你想考個間大學同學系要唔要
未諗定想讀邊間就點都考定先

巴打考左？

無考
我想考個d全部都唔睇

出名大學要

我個間當年唔洗考 唔知而家點

咁好
March?

好擔心

分享下

理科syllabus同香港唔同
諗住4月讀日本語學校算
起碼有人guide住唔會仆街
日本留學巴絲一齊交流下

日文學校咩都唔教

堅㗎？咁返嚟做乜
巴絲們邊間

自修入慶應